唔識點樣整靚個開方答案

想問下4開方調過去計完個爛數答案點出2開方2？
感謝

開方8=開方2*2*2=2開方2

開方8=開方(2X2X2)=2X開方2

紅筆個到

比你快過我

你一步一步寫出黎先啦 否則點知你想講邊步

128/2 =64
r^4 = (r^2) ^2 = 64
咁啫係 r^2 = 8
8 = (2x2)x2 = 2開方2

2r^4=128
r^4=64
r^2=+or- 8
r= +or- 開方8

必有用

明啦唔該晒上面咁多位

r^2 = 開方64
r^2 = 8
r= 開方8?

你寫第三行根本無意思，簡化唔到
你將r^4變(r^2)^2 先啦

我係唔記得左可以寫左2次既2次先調過去

唔該晒咁多位提左我

唔好唔記得負2開方2

Thx

呢啲係小trick來，考試必出，執分位嚟
數學低分一定唔可以忘記呢啲細位，隨時救你一命

樓主是否腦殘？

邊到有-2

佢應該講緊開完方有正負？

洗唔洗咁串啊

老實講，咁都唔識，你除左腦殘就係小學雞

老實講
見到自己d字咁核突會唔會覺得羞家?

哦，我明uo乜了，自膠

玩天龍未